準備返學喇，00後

做哂功課未呀

錯台